屌奶星，波蘭神鋒型撚到

?

Milk勁好多

波蘭第一中鋒

抽唔中